[Party with T1] 聽日一萬人一齊去機場食burger king

禁你老母 聽日無人示威啊

Party all day 我未怕死

推
禁制令阻止唔到我食burger king